一人一套高汁Netflix劇集/電影推介

stranger things
daredevil

Orange is the new black 65~70分左右

Winter on fire ukraine's fight for freedom

留名

呢套係近排必睇

十年

RED

Sex. Education

dark

V for vendetta
Spider man into the spider verse

海綿寶寶

聽聞YOU好hit，有冇巴絲打睇過

stranger thing

Atypical

get out
help
blind side

本身唔鐘意愛情片, 但呢套真係唔錯

Suits

Trinkets

madmen

lucifer

animal kingdom

viu tv 教束

House of card
Breaking Bad
Better call Saul

有睇 breaking bad 一定要睇埋 better call saul

Morden Family

呢套算係愛情片咩？
好睇等第二季

算一半係愛情片

本身因為gossip girl所以好唔鐘意男主角
但睇左之後發現佢好岩做呢d角色

Tramps
一套簡單愛情小品
個人覺得Netflix Original 黎講算係咁

dope

You

碳變

Santa Clarita diet
可惜cut 咗無下季了

Money Heist

呢套係cls片

其實男主角算唔算靚仔？我覺得普通樣

B99
Modern Family
Black Mirror
American Horro Stories
Narcos
Bodyguard
luke cage s1
stranger things
Sherlock

直頭柒

Friends
好似話就嚟下架要睇就快手

Black Mirror
支那預言書

Dan
係幾好睇

黎緊最後一季 好唔捨得
呢套重睇唔知幾多次

係咪集集唔同故事

美食武士

Bad Blood
剛剛上咗第二季

係

Glee

好睇 唔係一般愛情片